中東恐怖分子回歸 北韓重新開始玩核武

大量南美洲偷渡客再臨 （難民政策加停止起圍牆）

美國本土教育取消性別詞語 唔講得

Facebook進軍中國

大公司請人 能力唔係優先考慮 膚色同性別先有優勢

逆向歧視白人（左膠很歡迎）

亞裔依然被歧視

娛樂用大麻全國合法化 日日high 草

德州有可能帶頭獨立 其他紅洲投票跟隨

各大科網公司齊禁言 唔比講民主黨同拜登壞話

民主黨想取消槍權（無可能做到）

諗到再講

仲有幻幻

支持呀
世界越亂越好
由其美國簡直自作孽

精彩2021

獨裁國家做打壓行為，就話美國咪又係咁

過去四年冇打過仗
哩一任要打返了個本
拜登咁老冇得連任

口講環保所以迫晒美國工業去中國
跟住自己親戚開間顧問公司幫依啲美國公司入中國市場
fatfat

4件後國內打仗

911 recall LM
仲有肥仔金賀禮呢

我都覺得係
美國人威左咁耐係時候奶鑊勁

ready go

啱呀，美國好快會滅亡，成為中國殖民地，到時黃種人可以統治啲白皮豬

做唔做得晒呢個任期都係問題

侵仲有大招未出 唔洗驚

人要去到生命財產受威脅先醒。
用民主黨殺哂全球人就啱啦

Lmtlmt

話新移民好撚慘但自己就靠第三世界啲血汗工場童工賺大錢

係黑人 關黃皮豬撚事咩

咁香港點算好啊

侵收左皮啦
等緊兩黨共識出招

Trump一離開白宮班牛鬼蛇神即刻出嗮來搞搞鎮

天下大亂左膠值得擁有

一早玩撚完啦，諗定後路or硬食

民主黨 賣人類

兩黨=民主黨&共產黨

DKLM民主黨

根本就係極端組織

等金仔

又嚟 「美國人你地聽住」

力架爛泥扶唔上壁

連登日報—美國民主黨已經改名做美國共產黨，即時生效

請正名
共產黨&共產黨

其實侵侵無輸到，無肺炎佢根本唔會輸

美國真係要食屎, 如果冇埋槍權真係無得翻身

力架國家冇一個上得大台
我就支持中共統一北美 等班垃圾左膠玩微博微信

亞裔依然被歧視
ABC亞裔左膠真係食屎大

BLM
YLDM

十一哥決定移民美國等待十六以下性交合法化到臨

如果中國好似日本咁，東亞人統治左全球好耐
真係諷刺，依家反而係垃圾國家中國靠依D方式去統治世界

屌又燈

911

手足歸位

冇Pax Americana

sbt

屌你老母臭閪特朗普力挽狂瀾左世界咁多走咗歪路咁多年嘅事
而家歸零

成班細路俾tiktok荼毒
求其整個#stoptradewarwithchina 即刻帶到風向

每一次中國人有希望既時候
都會揀咗極權條路黎行

俾賀雞上仲衰多兩錢重

香港人嘅痛苦班美国白左都要承受吓，香港死咗美国都不得好死

有利肺炎都未輸喇
宜家係DS+民煮擋駛橫手咋

武統台灣